盧俊宇區議員：有保釋手足確診癌症

原文：

要撑住一齊見證光復

手足，唔知你會唔會睇到呢個post，但希望你早日康復，好好休息下抖多啲，有需要一定要出聲，撐住呀，好人一生平安。

頂住！

一齊走下去

二噁英致癌??

留得青山在

我都係咁諗

眾籌幫？

極大機會係

頂住啊

加油！！集氣！！

831

加油！

如果要幫手就出聲啦

頂住

俾啲信心自己
後生 加埋意志力 會冇事的

有冇咩可以幫到手

手足 要撐下去 會見到香港重光 有需要就上來通知 好人一生平安

標靶藥好貴
佢需唔需要幫手?

詳情唔知

呢方面要議員幫手？
不過我見facebook都好多人話想眾籌

後生身體可以好快康復 手足加油

加油

手足，頂住

議員無講
不過希望佢有需要嘅話同我哋講

骨癌果位手足？

頂住
人有好強自癒能力
一定會冇事

癌症有得醫，唔好放棄

一定要好番

保持心境平靜
保重身體

早日康復
好人一世平安

後生仔復原快，一定可以好快好返

有咩需要即管出聲

經濟上有冇需要幫手

唔洗擔心呀，我地會投票架啦

頂住呀手足

邊有咁快

頂住 後生好快好得返

唔清楚係唔係

撐住呀

其實你咁講嘢有咩意思

手足

35+就嬴架啦
一齊投票唔做白票撚

撐住

搵陳淑莊個主診醫生一定醫得好

應謝手足付出 尼家有病最緊要保住自己先！

手足 頂住

要眾籌出聲

集氣 手足撐住

不安好意

手足頂住！！
集氣

有冇眾籌LINK? 手足!

頂住呀

留返你老母生cancer先笑啦

點解依個世界咁多仆街

想眾籌😢

本身block咗佢

撐住 你會見到香港重光既一日

加油 要幫手出聲

手足撐住啊 我地要煲底見啊！

一定會冇事架

告政府？

手足要好返呀

任務未完成 唔準 Quit game 住

一定過到關

無事嘅
好人有好報
好快好得返！！

祝好人一生平安 早日康復

呢啲一定要頂住，好人冇理由短命

咩事啊

好好休養呀！

手足輕鬆戰勝癌症

吉人天相

block得

一定要見證光復一刻，頂住

有需要出聲啊！

希望佢哋百病纏身

聽黃之鋒講個d監牢生活，根本係癌症天堂

膳食極低級，充滿致敏物，高GI，低營養

我好似見過佢幾次又係講啲悔氣說話

咁係咪有cancer就唔撚洗醫，去坐監就得？
你都on撚9

頂住，要好返去煲底見

加油啊 唔好放棄！
有好多手足幫你打氣 等你一齊繼續齊上齊落

同學，我意思係話監牢生活好差，鄧佢地心嗡
有人講過食細碼皮包骨雞翼飯就一餐，冰凍面包等等

撐住 雖然唔知你睇唔睇到 不過會幫你集氣

sorry 道歉先
監房生活不嬲都唔好㗎啦，不過希望手足吉人天相

有咩需要出聲

手足，頂住呀

你仲後生
希望可以快啲好番!

希望冇事

推
祝早日康復 煲底見

後生好返機會好高架 唔好放棄

安心養病，跟住落嚟交畀我哋

醫到?

好人一生平安

想問佢同屯牛單野點？
非該區人
議員有冇解釋返

早日康復⋯⋯

手足頂住！

應該唔會咁快掛concentration要好高啵咁

手足，唔知你會唔會睇到呢個post，但希望你早日康復

推
支持

好人就咁慘。。。壞人就冇事。。。

AGREE

手足 撐下去
我們要一起等光復的一日

push

唔敢想像心理壓力有幾大但我地會喺出面撐住你 唔好放棄 一定會好快好返！

好得返既

手足撐住
一定有辦法醫
祝早日康復
眾籌一定支持

有咩可幫到手

頂住呀手足！黎明來了

希望你冇事 ！

有d cancer早發現有得醫架，早你早日康復呀

班狗射咗萬幾粒呢堆野
外國貨都夠整殘你身體啦

笑你老母今晚暴斃？

集氣
手足要早日康復！

Push

一定要無事

要錢治療記得出聲要早日康復

加油呀 頂住

手足撐住！！！一齊行落去！！！

手足撐住 一定會無事!

有冇得籌款比佢去美國醫

集氣

推

加油！同我哋一齊撐落去

努力

有咩需要幫手

加油啊 有困難大家一齊幫你
你一定要長命過中共

祝福

撐住呀！！！！！！！

手足需要什麼幫忙記得告訴Cary.
休息休息休息！吃得也要夠營養。

手足 加油

要好返啊！！！

話左好人一生平安 你一定會無事

一齊加油手足

加油陪多d屋企人朋友，唔好出黎

唔好有事

好人會有好事發生
總會雨過天晴！！

撐住呀 一齊見到光復嗰日

頂住！加油！！

手足頂住

加油！
有咩需要幫手即管開聲

撐

加油 一定可以戰勝病魔

加油手足 好人會有好報！🙏🏻🙏🏻

加油！撐住！

頂住呀會好番架

手足會好返無事架！

手足你要早日康復

加油呀

請救救呢間黃店

加油啊手足
等埋你一齊去見證光復咗既香港

醫藥費手足可以夾
最緊要人冇事

手足加油

高尚情操！
做埋人生認為最後一件好事
向手足致萬分敬意

希望發現得早有得醫！！

呢粒提子係著名5毛

點解唔係班撚樣生癌

癌症好多都有得醫
除非好末期

早日康復！

後生冇咁易有事既, 一定好得番

我都係咁話！
唉屌講撚錯野

黑警有生化武器

屌你點索晒萬幾粒...

加油呀手足
希望你睇到呢個comment

有野要幫手一定要出聲

加油 手足
我地仲有好多同行者 走到光復香港的一日

up

721 831 101 1111

唔俾手足次次都去?

你要咁呃自己都無法,
仲要義士同一日跑齊九龍港島先吸得晒

希望手足平安，齊上齊落。

手足約定你煲底見

手足你約左我地煲底見呀

加油~一定長命過支那

手足要幫手真係要出聲

如要 標靶藥，請代眾籌，必課

gaajau

加油！早日康復！

手足希望你平安！
只要你想，我地隨時都可以幫你
大家都要一齊睇住香港重光！

會唔會關tg事

手足 祝你抗癌成功 煲底見！！！

加油呀

手足 祝早日康復

有咩可以幫到手?
祝你早日康復

大佬
我講萬幾粒就真係索晒咩
唔好衝出黎柒啦

呢類野吸一粒都嫌多啦
普通留耐小小既和理非吸咗幾十粒都唔奇

何況仲要中大理大嗰陣
起馬百鳩幾粒

集氣集氣手足好人有好報架

要醫返好手足

祝早日康復

一粒都嫌多同係咪因為吸左好撚多而生癌係兩回事,
你就真係唔好衝出黎柒啦
做人無理性就好似哩D傻鳩咁

手足撑住

笑你老母臭西牙？
你老母臭大你

手足加油！

你知唔知你講緊咩

衝出黎柒你真係可以認第一

你要撐住呀 唔可以放棄 祝福你打底病魔

笑你老母生CANCER?

手足頂住我地仲要睇住中共 鴨
黑警收檔架

早日康復

pppp

手足，要籌旗出聲！

有咩需要就出聲呀😭😭😭

要撐住呀 要有希望煲底相見

手足頂住啊

撐住啊手足😭😭😭😭

撐住手足

手足早日康復
一定會好返㗎

pray

手足早日康復，見證光復！

祝早日康復！
要頂住啊！

冇事，一定醫得返

好人一生平安

tui

希望好人真係可以一生平安 手足係個善良嘅人上天一定會好好眷顧你嘅 如果醫療費用龐大其實都可以考慮吓眾籌

好人一世平安

推 好人一生平安

我都係癌症康復者
手足加油
心靈上經驗上我都俾到
手足睇到話我知

我會陪著你
我地仲要係煲地相見
撐著呀🔥

手足
煲底見！

手足加油 頂住呀！

手足 希望你可以早日康復 頂住呀！！！

五毛block

後生復原能力好強，會冇事

手足 撐住
有咩就開聲

人哋中大都check晒無二噁英咯
不過就可能有山埃類氰化物

係咪末期先

可唔可以比佢自私d 如果佢想去旅行去玩，我地比錢比佢任佢去玩

咯你老母？
黑驚夠話831冇死人

挺住！

如果要眾籌買鏢靶藥，一定一定要出聲

叫手足注意下飲食，
戒糖，戒粥粉面飯
了解下生酮飲食，
Cancer靠葡萄糖為能源

Touching...!

God bless him and family!!!

手足, 我知你一定睇到呢個post
我想同你講
一定要撐住
做人基本上係鬥長命, 我絕對相信只要唔放棄, 香港終有一日會重光

光復香港 時代革命

呢句唔係口號 係預言
只要唔放棄 一定會成真

加油!
有啲乜嘢需要幫忙請你出聲
我肯定呢度一呼百應!

take care手足!

同歸於盡0K?